有冇人覺得拍拖去到一個位一定有鐘意第二個人嘅時候

講緊拍長拖起碼幾年以上果啲
事源我女朋友話拍拖耐咗一定會淡
然後果段時間遇到合心意嘅人內心一定會對佢有好感
嚴重啲咁講就係內心出軌
只不過段感情繼唔繼續到就係睇你對份關係嘅忠心同尊重
我就覺得如果夠愛嘅話段關係唔會淡

正評: 夠愛唔會淡, 唔會對人有好感
負評: 耐左點都會淡, 會對其他人有好感

利申: 我女朋友好愛我(應該)

有 好感到搵d藉口飛埋我

拍左13年了

屌厭左好正常

唔會淡，但對其他人有好感

有冇得救?
拍咗咁耐都咁

救都無意思喇…
我都當佢係結婚對象

我都有同樣問題... 求救

耐左一定會有
但睇你地關係點
個人成唔成熟
識唔識分輕重